有冇邊間黃店可以印banner

黃嘅影印店知唔少
但係知唔知邊度可以印文宣banner？（3‘ x 8'）

this one?

有間叫fingerprint好似印過一堆文宣喺遊行派